soundbar? 普通喇叭？

想平平地買個放電腦枱用嘅喇叭
唔洗重bass，我聽開重人聲
Budget: hkd1000
請問各位大佬有咩推薦？

請問ching可摸耳介紹下邊個brand出嘅聲聽人聲好啲？我只係識啲咩shure 嘅brand

Samsung HW-T450

Sennheiser AMBEO

senn記最貴嗰啲家用產品完全唔知做乜鳩
hd820 hdv820 ambeo

平10倍價錢就差唔多

hd580 hd650 hd800
pro audio都幾好嘅

美馬優惠 睇下岩唔岩洗

你有無聽過先？個人真係覺得好好image又好聲
重點係貴左啲姐

買左, thx

留意電壓 香港同美國唔同 可能要加火牛

借問聲係咪大部分soundbar都插到落電腦用，只要果舊soundbar有3.5mm插頭嘅話..

得 hd650 叫真 monitor headphone
打後 700 800 都係重口味 hifi 野